曹星如呢場輸我ifc頂樓跳落黎

日本仔加油

lm

唵
嘛
呢
叭
咪
吽

薯君如揀哂對手你點燈都矛用啦清

Yes

牙如香港精神，贏硬

ho ball

贏咗